新手問題月供股票一問

想問月供股票有咩好？
點解唔一手一手咁買？
月供緊果陣 股息點計？
如果想賣碎股又係點？
手續費又要比幾多呢？

同埋如果月供股票，有咩心水可以介紹？

有啲股票買一手好貴
月供可以有限度咁每月撥錢落去

1. 冇好處，冇一種投資方法係唔使做功課同研究的，你睇下隔離post班伸手黨擇個number就想發達，期實不現實。

2. 唔夠本，會導致手續費蠶食左投入成本，而且浪費時間。投資好很易分心，為左幾萬蚊股本分心工作同學業，值得嗎？股市仲會影響心情。

3.照計股數*每股派息金額(留意銀行手續費)

4. 有銀行碎股價跟正股價收翻(如boc)

5. 間間唔同，普遍中銀，大貓，南洋，恒生都有人用的。

即使月供都應該認真對待，投資必須做好準備同風險管理，唔應該人云亦云。

希望幫到巴打

對於2個點有啲保留
我個人都係月供一啲公用事業,電訊股等等
間唔中看下個價位就ok (我半個月先入去望望)
另外匯豐月供好似無手續費剩係收存倉費

每個人既心境各異啦，見過好多人真係過度緊張影響工作，另外唔知巴打有無聽過Enron 或者Nortel network呢啲例子

即使世界上最大既電力、天然氣以及電訊公司都會破產，過往表現並不一定代表未來表現

所以投資股票必需認真對待，無話公用板塊一定安全的，要對企業的內外有充分了解同分析好重要的。

咁投資一定有風險既
但我已經供左10年到已經賺左一筆基本上除非我供個幾隻股票同時執粒如果唔係都有賺既

係得某幾隻股會派息？

全部問題搵下銀行月供或月供post都有答啦
伸手到咁真係唔好買股票啦

公用 同電訊股真係唔錯，唔會點大升大跌

唔該巴打
想知美股有無呢啲月供股？

冇玩美股，唔熟唔掂

你地同一時間 供幾多隻股票？

煤氣 中電 匯豐 領展 港鐵 一次供五隻 會唔會太多？

唔會

有冇人今個月月供但冇扣數？